嘉倩BB頭先講多謝支持

佢報完天氣話多謝你地一直以嚟嘅支持

再見喇

唉，我都睇到有點心up，睇左禁耐，又走一個

睇完新聞去廁所
跟住聽到天氣報導個主播話 我係陳嘉即刻番轉頭睇

倩BB都眼濕濕

唯一一個報咩新聞對眼都會笑既主播，一路順風啦

嘉倩bb

佢今日套tiffany blue裙仔都好靚

本來唔知咩事 但最尾聽到佢講多謝大家一直既支持 估唔到會走

世界末日

真係好靚

有冇YouTube???

kasin